點解Child 登可以禁自我中心

你有電有水有網有醫療有路keep住修復有電視電新聞
就係因為有班人冒住生命危險為我地維護
唔該尊重呢班人

痴撚線講到自己禁偉大
的士佬免費比架車你車emergency service 既人
但只可以跟錶收費 你都唔肯博啦
講乜春野日本人情操
笑撚死人

攞班的士狗同為市民服務嘅人嚟比較 樓豬冇得輸

為市民服務既人唔收double pay係高尚
但我唔覺得的士佬有咩錯

我講緊既係的士佬係無對錯，emergency service 既係高尚

點解唔係post入面屌佢
你當依度Facebook噉玩？

同埋字都唔撚寫
你係fb班廢老？

1001左😂

架的士出咗咩事，維修費由個乘客出，咁咪跟咪錶囉

咁我係的士佬我都唔做啦 一個石牆跌落黎死埋先收得返係一萬幾千維修費